多唔多買旅遊保

如果會自駕遊，住幾間airbnb,冇高危活動
去東南亞或澳紐大城市，會買邊份保或者唔買？

一定買啦 最撚易claim

旅行錢都比得起 果幾舊水求安心一定比
外地有咩事都有保障

港女 沖繩 牛舌

呢單我到依家仲記得，啲錢都好慳

上年平買咗 FWD 一年，今年 renewal 。

都平過分開逐次買。

唔好戇鳩啦
出去玩就唔好慳幾百蚊
真係出事都唔好連累屋企人

啱啱特登google咗嚟睇

買左dbs 保
我係擔心自駕遊個度
車買左全保

全中 唔好累到屋企人

爆mon

delay用得著

成日有discount

想問爆mon邊間保？
洗唔洗即時通知agent或者去警局報失？

百幾蚊都慳
有咩事抵撚死